老鈉同老鳳係咩關係？

SP

2名gay佬

竟然？

點證明

老死

惺惺相惜嘅癲狗

why

我剩係知老鳳認屎認屁認衲dee做師傅喎
老鈉就唔知乜水啦

同一個人

老鳳係老鈉徒弟？

咁老夫子呢

老鳳傻仔嚟(好似係)

老鳳條白咭仔自稱係老衲-徒弟喎
老鈉係乜嘢嚟?

畀啲信心自己
佢係重度
ok?

老魶嘅徒弟

我都想知

老納成日出膠post

佢白卡 我驚我人身安全受到威脅咋

但佢追擊5毛好高質

絕對支持

五毛快啲死全家

麻煩初選35+嘅柒頭快啲去報到

老鳳係糞便

保護手足 拉